其實大家比人拒絕之後 可唔可以唔好再哂時間

啲咩愛情專家
記得好耐之前TBB套乜鬼剩女乜乜
請啲傻鳩上黎
乜撚野45度角
乜撚野覆msg要短過對方
先知原來呢啲都有得教
呢啲都係職業
屌 真係愛情師

全撚部都係呃飯食 今時今日真係易呃

blk 撚左佢咪得

雖然我冇睇過呢個理論
不過某程度上又好似冇講錯
但樓主講得更好
做人瀟灑d好
同埋由唔鐘意再變做鐘意太難啦
比人拒絕左就move on啦

問題係好似做呢d野係想比我見到咁
我完全一d感覺都冇
希望用過來人身份去勸下世人 唔好哂時間做呢d野
要為自己而活

睇完你個回覆先知你係拒絕人嗰個
我覺得簡單覆就ok
記唔記得呢d無聊問題直頭read完就算
真係會有假希望架

你會唔會諗多咗
見到佢過得好咗點解會覺得佢係特登做比你睇
如果比人拒絕前後完全唔同就講得通

呢樣真 都幾肯定拒絕得
人地根本冇興趣知你生活成點
無論男女都係咁

咁佢都幾無聊

唉

問世間xxxx!

有時真的很合意 好中意
就好難講既

我明白啊

都幾搞笑，唔鍾意咪唔好理佢囉，又要講到驚hurt 到人，冇朋友到少咗個朋友唔得？

xxxx姐係咩先

情為何物

屌你愛情邊得嚟咁多理論
有feel就有feel
冇feel就冇feel

拒絕完做個普通朋友得唔得

見你開post 咁講就知你一知半解
建議重睇